hi 淡友 (902)

牛熊雙殺

俾你搶左